不割但要諗清楚行動目標

終於忍唔住開account，P牌勿插
工作關係，同事多外國人，好多人一開始支持運動既初衷，但依幾日開始問裝修有咩目的，幫到個運動D咩，我真係唔好識答但又唔想割
會唔會返返去創意抗爭條路好D？安全又唔會比人口實，斷章取義（有時文宣拆到彈都唔係人人睇到起因發展）
可唔可以唔好比藍絲政府用裝修spin走六大訴求？

最後
光復香港 時代革命

咁你答我過去3個月我地努力，和平
政府有冇聽，係進入第4個月，我地開始暴力
我地行動升級係政府唔聽民意
我地手足被殺，謝sir記者會承認左，你唔識答？
P牌翻去問謝殺，點樣講大話先可以有腦啲啦

但裝修係唔係真係幫到成件事？

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。